點吸引人聽你講野

毒撚 平時極少出聲
當比人推出去講野
點講fun d
人地會聽你up嘅野

全裸講野

講嘢前大嗌一聲屌你老母
講完之後唔好講多謝，都係嗌聲屌你老母

無
Charisma 好難夾硬來

個問題應該係點提升人格魅力

麻煩認真討論

今日我想講一個1q題，等大家估下：去沙灘唔𥄫女，估一個明星

天生，斬掉重練

見無人理你咁慘 我認真答
講野要有抑揚頓挫

但係廣東話其實好平

又點
孫中山講野你聽唔聽？

你唔識講野咪撚賴個語言

屌你老母咁你去學其他文之後唱出嚟囉

係咁「喂」
唔理你 再「喂」
都係唔so尻你 再「喂」加撞一撞佢

睇下你個圈子先啦，係你想埋堆定係做自己。
做自己就瀟灑啲，唔好去諗吸引人人都會聚到你。
埋堆就唔好諗出眾，只會自己柒。除非你好撚風趣又唔會乞人憎

天生悶就係悶 冇得夾硬 到時只會尷尬

講埋標點符號,語氣同心情出黎

唔好on9啦 毒撚就係唔想吸引人注意

樓主本身做咩想講fun d先？
有時都唔一定需要講fun d先得

靚/靚仔

講野最後都係問句 唔到佢唔答

講佢想聽嘅嘢

睇你咩方面
一堆fd嘅做自己咪得 fd到自然有嘢講㗎啦
Btw 我啲fd話中意我飲酒之後 講嘢勁好笑勁多嘢講 同未飲嗰陣完全喺兩個人嚟 自此之後出去食飯都一定有酒